[ViuTV]星期一至五2230-2300 點相

我麻麻地信呢d但都照睇吧

又係一出世就定左型

英文名 Your Face Your Fate

個皓云成個陳志雲咁，把聲超似

楊思琦做乜撚帶埋個女嚟

屌你 請埋哂啲咩利君牙做主持

兩個100毛既做主持

正

利君牙笑得好靚

聽落個節目唔錯

搞笑節目，話思琦遇騙子、有錢仔個命好有錢

但居然係100毛合作

呢2條女都好柒

條菜個樣成日唔同

盤菜整容架喎，個相應該點睇？

第二行最左邊個人妻好正

第一集講生仔是咪趕客

由當年直播十大勁曲金曲分獎典禮開始，好似已經建立咗合作關係

頂你
笑死我

今晚三個節目都有小占

係喎
好似有直播架之前

又係小占受害

要生仔唔搵醫生搵相學…

戴哂頭盔講運氣

小占雖然好過初時，但麻麻地鍾意睇佢
好在 ViuTV 3周年條片唔見佢

you win

去流浮山車震囉咁

專登走去流浮山攪嘢

有d人真係信架

師傅講搞嘢，睇到啲老母個個尷尬癌

巴士車震

皓云之前喺怪談好垃圾,次次都搵文師兄幫手睇隻鬼咩色
有親佢都好好笑

估唔到轉咗做睇相佬

啲細路個樣係

嘩，三樓後樓梯 / 巴士野外露出

懷疑條友係嚟派膠

中間嗰排最左嗰位媽媽好似幾正

個小朋友好似好唔開心咁

呢個環節咁嚟hurt小朋友
個老母信 番到屋企就仆街

喺電視咁公開咁同細路睇相，好似唔係幾好喎

又話做野之前諗好耐
然後又話行動先過思考
佢嗡乜撚

條友似9up

小妹妹話唔係喎

字幕格硬話對呀

講完一大輪，戴頭盔打圓場

成套嘢剩係聽個神棍鳩噏

又話全新睇相節目 唔係淨係得師傅講
以為會有d challenge 點知都係個師傅全程鳩up

藝名都可以驗？

咁好多人為咗行運先改個藝名，通常藝名都風水好既。
不過盤菜同利君牙就惡搞人地名嚟改，本身同風水命理無關

該煨
個女似老豆

「我話你四十歲」

係咁講四十歲

個女好支那樣

佢之前條佬係咪支那人？

CK 妹40 歲都仲好正
可惜有性病

係
仲有性病

個女好似譚仔阿姐樣

如果CK妹唔係臭西真係好正
40歲仲KEEP到,靚+身材好

父緣弱都知道，師父真係好準呀

吹水成份多撚到
呢個似笑片多啲

每個人都會有on9嘅時候
但佢on9一次就毁一生

童顏

記錯

支那基因太強

咁嚟兜虛齡
一睇就知冇料
但兜得幾好

個師父收皮喇
鳩嗡當秘笈

呢d好多都係9吹架啦

我聽到佢指鼻頭講 47 48 49
我心諗ck好似冇咁老喎

二奶就二奶啦，小乜L嘢三

好在字幕寫第三者

又聽師傅9up

盤菜

咁講其實都幾老尷

盤菜好嘈

Lokman有偷食傾向

偷食聖地都講

呢啲都唔知係咪媒嚟

眼突係代表近視深

比人話賤男都笑笑口咁比我就唔忍啦

有啲悶 係到9up

盤菜真係

好少耳底唔低過鼻呀話？

細耳仔人？

馬經

搵麥玲玲啦

處刑

咁都男友成蘿

突然出現了姜B同Tiger

幫佢勃起

姜濤「撥起」

即係靚仔有人權

女色呢 part 有啲假喎

花姐個樣好失望

覺得盤菜同姜濤都冇load到

掛住睇相

花姐

花姐無辜中槍

屌，送命題

處男有樣睇

姜濤好似唔信咁

好尷尬

可能係

正常黎講藝人對呢d都係半信半疑多

成日覺得姜濤個樣未瞓醒咁

即係唔係啦

屌
下集好似更加公開處刑

大把妹妹想畀佢屌喇 仲處男

搞到家變都唔奇

仲玩緊全民造星都仲可能係嘅

tiger陪坐

小占

觀眾席最低嗰行左3咪以前節目見過

又話呢集有劉馬車

坐正中間

性功能強

有個係vvn?

呀，係佢喇
最低嗰行左三

屌小占開口埋口講性功能

咪係，一次就叫 gag，下下提就 cheap

原來真係佢

講緊許志安？

許志安有冇

林子健

咁覺意應咗

真係唔小心

師父個樣

Mary

咁都講到

幾靚女

一開始已經留意到

馬明

個樣好似我一個friend

痴線 而家連d觀眾都咁高質

下集點腦細相

腦細

計返歲數
馬車應該係今晚個集做嘉賓嫁wor
21-30歲
點解預告無佢份

係咪有官司所以抽起唔播

快撚d

吹火嘴

點樣唔接受有一餐食一餐

劉馬車真係收左皮

勾引

利君牙男友係邊個？

講安心

鵝公喉 婚姻必差

撞到正播婚內情
真係中到應一應

家政婦 AV 封面

痴線

人中長而闊係希琦 Jessica

處刑時間

下集逹哥

睇漏左，有無番號

有達哥？

直線抽擊tvb

初音

呢套真係當笑話睇
全部都係9up咁

鎖骨突係因為瘦

養咩都有得睇？

發生咩事

仲未有達哥

劉青雲

有個節目叫友枱唔知乜乜乜
請哂以前啲tvb藝人人上講tvb

FF王

原來31歲
唔似wo

係「友枱 VIP」
期待

再下禮拜

達哥都派膠mode

結衣 BB

9up

上節目仲結衣bb
星野源食左啦

波多野

那個了哦

同新垣結衣太一樣
同波多結衣夾啲

淫賤老婆

笑撚死

同波多野結衣夾啲

達哥唔洗諗咁多啦
可能冇老婆呢

綠帽達

結完婚會去玩

開台係咪又會鳩up呢單野

話埋港女

去雞竇搵啦

新疆妹

King of 9up

大阪咁接近中間都叫西面，仲以為佢會講九州

btw係咪順便講埋蔡思貝面相

婚外情

笑左

係囉

想知本身達哥信唔信

2023後要2030年

Fifa 鬼婆

啱先又話要搵鬼妹結婚

好撚好笑

個點相佬9up完未

佢啲presentation skills 幾好

兩個都9up大師

達哥咁識撈點會衰on9野

達同志

2021年比人封殺

以前麥玲玲咪又係咁

又排比人笑

得罪某個國家然後被封殺，世上得一個國家會咁架啫

曾志偉

呢D人多數present都好好

達哥啱先話事業掌握自己手上

支

達哥好好笑

有無人有佢ig

No M come

小占剛剛個表情

劉車馬果果集呢？

許志安

同求 想知邊集

呢個小占真係好撚弱智
之前睇佢又係VIU既真人SHOW 跟住個富二代一日
一有比較成個弱智ON9咁 眼界窄 講野ON9
都唔知佢點解做到藝人

兜唔撚到

睇個勢應氡係未做

個呀文係Viutv度做
做媒

呢個阿文個樣好似熟口熟臉

呢個阿文
又做媒係監製定唔知乜鳩人黎
之前D節目又有佢

家暴傾向都有得睇

胖伴？

搵到了，原來兩公婆拍過慳啲啦Honey

節目觀眾有媒可以理解，因為無人俾反應之類會好尷尬
不過個媒係好多人都認到喇喎 ......

咪嗰套咩我的快樂時代導演
垃圾到爆

維基話佢老婆Pan Pan而家係TVB度做，又會上到嚟Viu TV既節目既？

拍嗰陣成日屌9老婆
一睇就知乜鳩家暴啦

睇條友講野都知係煩閪黎

上次個VVN仲多人認到

係，我都睇到

似比人抽起左
見節目表下星期一轉第二套野黎

買樓都有運睇？

送一層樓咪有

佢比初時有改進嘅，不過有得揀喇喎 ....

一開聲一D內涵都無
我睇電視見到佢都覺得尷尬
難為其他人要拍佢做節目

呢位 Gigi 好似幾 sad 下

係

咁樣long D咪仲易出事？

叫佢唔好結婚，但未婚夫求咗婚
咁個未婚咪一樣會走

飽歷風霜

不嬲睇相佬講完信唔信都係睇自己姐

條女開始有啲假

呢句頭盔嚟啫

聽完後sad撚到

鄧兆尊呢？

豬扒獵人

完全係不負責任咁講

龜仙人

講啲野愈來愈重覆

相學嚟嚟去去都係嗰幾味
兼且佢梗係唔會講哂，唔係咪教識徒弟無師傅

唔比男人守貞架

隻熊都有得講

佢洗撚做咩

嗰3件都係極品

鄧兆尊

拍枱要痛㗎師傅

垃圾師傅 尻吹 係人都知既事

屌
咁撚有錢
幾廿萬間鋪收租
點會洗哂

佢苦笑緊
肯定心諗個師傅都on99